有冇人屋企有好多兄弟姐妹

好多都失散左

成日覺得呢啲好可惜

其實好矛盾
搵返既話又驚比人爭寵

有親戚屋企生左13個
細細個嘅時候送咗幾個俾人養
而家佢地都仲有食飯

我都有好多兄弟姊妹 成億甚至兆
日日都死好多

人地又肯接手既 點解唔自己生

巴打老豆一定係腎虧，勸下佢唔好日日打

好似係人地冇得生